點解有啲人可以咁心安理得咁呃人賺錢

神棍 倫敦金 唐三樓 igshop黑店
呃走人地可能係好辛苦賺返嚟嘅錢 自己就大魚大肉 仲暗地裏笑人傻閪
個良心唔會不安 唔會驚有報應架咩

請保險狗全面進場

因為這是香港

笑貧不笑娼

水果巴賺多啲錢, 到時就有好多朋友架啦

甚至有班撚樣呃埋人地學費 養老金 全副身家
姑且勿論受害人on唔on9 班仆街洗筆錢個陣唔會不安架咩

我要真朋友

雖然做得呢家野嘅人心靈已經好扭曲 可能完全係心安理得 但唔驚有報應?積埋積埋比天收

唔該所有此類垃圾躝返入佢老母個西度

騙徒：我地都係辛辛苦苦呃返黎

人無恥便無敵

屈毛：這就是中共國
連「腥講」都唔敢提

賺最多錢果啲不嬲靠呃 只係手法唔同

賣件衫俾你幾千蚊 話好靚料呀 高級design呀 其實咪又係幾十蚊童工貨仔

唔同音 有D真係靚料 未去到十蚊貨仔

*意

this is china.jpg

龜蛇啱

This is the world

現實係咁
人地想走捷徑人地既事
佢行得快過你/差錯腳跌落坑又好
又唔關自己事 除非佢呃你姐
唔洗葡萄人 無需要比較

有d仲好自豪咁show off添 識得有d中學同學讀唔成書走左去做倫敦金扮女人呃錢，ig d post都有意無意咁show自己幾十萬既勞力士，著哂老西咁

估唔到重有人信
都唔知話你天真好定戇鳩好

梅媽聽過未
梅啟明聽過未

一個93歲，一個六十幾
前者一個月10萬生活費都唔夠，重想”拎”錢”補辦”91歲生日
後者從未工作，靠梅姐財產渡日，閒時就去酒店嘆紅酒

報應！？請問報咗去邊

依三千蚊係靠我本事呃番黎既
點解要還 屌你老母！

見班「人」冇報應,
啲相信報應者就會安慰自己：「佢地下世會有報應」

支持樓主

無神既世界係咁

自己比人呃可以怪邊個

有錢就得

得罪講句 人地係遺產既合法繼承人 點敗家法都唔關外人事
d基金佬本身都唔係好野黎

你係未痴左線？明買明賣又叫呃？
係未只要set 個價高過成本價就叫呃？

中国文化

良心有用就唔洗法律啦

不奸不成商

仲有美容雞

因為金錢所帶來嘅享受之大
淹沒咗佢哋嘅不安、內疚、羞愧

呢個係憑我自己本事借黎既陰質錢，我點解要還？
我屌你老母！

😨

對佢地黎講 冇錢果種難受大過良心責備

因為係香港地錢大於一切 良心？咩黎架？食得架？

都唔知由幾時開始係香港地做一個好人只會比人笑你傻仔

比你揀你會埋沒良心搵一百萬一千萬定成世仔搵果一萬幾千呀？

唔係唔會埋沒良心 只係個價唔岩姐

講心定講金

有種人天生冇咩同理心
sociopath

香港就係咁 呃到錢就叻仔 呃唔到或者俾人呃就你廢你on9
俾天收個d唔撚會有

可能曾經俾人呃過，過來人黎

仲有Herbalife

有大學生畢業走入去做health coach

請問下世關佢現世咩事？ practically 係兩個唔同既人黎架wor

唔好咁樣打飛機啦 thanks

小學同學 倫敦金

已買迎海 ，女開 寶馬 男開波子

個女讀名校

係本事來

最好笑係社會俾更多尊重呢啲人，反而岐視窮人

娼都不如啦

未必，有機反社會人格，根本冇呢啲感覺

根本商人就係咁樣賺錢

低價收原材料 然後貴幾十幾百倍咁賣出去 尤其係fashion design 嗰啲

但最神奇係大部份人篤信「平野無好野」愈貴愈多人買

做雞都會比雞蟲打劫啦
最慘就係蝦9啲雞知佢地唔報得警
同搶乞衣錢冇分別

呢個世界有撚報應

有個舊同學做金
有次去飲佢同我地埋d 偉論

呢個世界唔係人呃你就係你呃人
宜家只係呃你少少等你買個教訓
如果你自己唔貪心又邊會俾人呃

完全合理化左自己做d 衰野

警犬蛇王厄飯食

同埋食霸皇雞又算唔算？

兩樣野唔同啦，high fashion之類既野你可以話佢markup到個價係成本n倍唔抵但佢真係俾左個正常既商品/服務

倫敦金，傳銷呢類係錢俾左，服務係零/俾d根本係垃圾既商品你

成日都呃馬會錢
聽完你咁講 心理唔舒服了

判頭 agent公司算唔算？

你當吸血中介死架 日日見到佢地哂名錶 著名牌 未做之前仲周圍問人借錢 撈左兩年就發哂 仲要唔知可以點舉報佢

報應條撚咩, 現實呃錢個班生活得最好
2018啦, 仲有人信依d野

你見過真正靚料同高級design未

Test

地產佬都係

日日返office扮工算唔算呃老細錢

我憑我實力呃返黎

財經台有隻青山道自稱月入三十萬呃人買唐樓

講就咁講

錢已袋，理得你
係香港你有錢洗就大過一切啦
生活係香港但無錢先最唔安樂

有啲撚樣係唔會有內疚嘅感覺，眼中只有自己利益，
有個中學同學讀書嗰陣已經好撚蠱惑陰濕，得把口叻，
大咗聽舊同學講佢做金融相關嘅工(唔記得係咪銀行)，佢為求開單，氹埋啲呀婆呀伯，話投資某類工具賺好多、賺硬，啲老人家又真係肯掉晒啲棺材本出嚟，但實際上風險好高可以乜都無晒，唔係適合呢類人嘅投資，最後啲投資有無蝕我唔知，只知條友上位上得好快，而家住大屋又揸靚車，諗返起佢啲嘴臉又覺得呢條友就算真係出晒事，佢會內疚先出奇。

報應係窮人攞來安慰自己嘅藉口啫。
事實上係無本事無膽量做呢啲嘢，先至話佢地一定會有報應。
報？幾時報呀，死左先報好唔好？

唉，諗起有次想上網買個香薰機玩下
於是揾揾下無意中去左旋轉拍賣度望
有個款覺得ok咪約人交收囉

交收係個抱住個b嘅後生女
返到發現原來佢係喺淘寶買再呃人奶粉錢

true

再大個d 你就明

呢班人應該係心理病態psychopath 個腦情感區天生受損 唔會有內疚/驚既感覺

佢地會話憑自己實力呃番黎，有咩問題？

地產咪又係

自己仆街就拉埋全世界落水，等自己心理平衡啲

人無恥則無敵

劉德華：唔想知

仲有補習中介

咁厄感情呢，
一腳踏x船呢？
大把人咁做

好撚多傳銷狗仲要係耶撚
好反智

就算我當佢料係售價千分之一都好，呢d係人地brand黎，買既係買佢個brand攞黎威，hermes同人講佢物料成本係1000，賣5萬，咪又大把人買，呢d叫明賣明買，同呃人既次貨、同你講a但賣俾你b係兩件事黎

社會扭曲 有咩辦法

低b仔分唔撚到咩叫明碼實價咩叫呃？
前者起碼標明實價 你自己決定買唔買
後者係由口講乜柒都無支持
睇怕你條撚樣都係aa/保險狗

衣食足而後知榮辱
倉廩時而後知禮義
香港地人多
窮人又多姐
有錢有自尊果班神早走晒

你唔扼人扼你你諗你

啲低下階層香港人就係咁，覺得唔用成本價賣俾你就係奸商，Sales全部呃你錢，去信FB，連登仔，KOL，覺得佢地做媒就自己上網搵料，最後乜都唔信，成班傻仔圍威喂覺得成個世界都仆街，唔會諗下發左癲咁追逐「最著數」嘅自己先係最仆街嗰個

其實地產唔算好呃，樓係咁貴，又唔係佢定價，無中介都唔知點搵樓，而事實樓主又真係有層樓

少年，當你喺law school grad 左之後出黎做corp 做deal 你就唔會再有咁既感覺

好多傻仔係真，去信kol/ ig/ fb，分分鐘d企街企鋪既sales誠信仲高過d kol 9條街

想唔想知點解咁多負皮？

康寶萊呢

報應論一向係安慰劑
華人地方嘅倫理道德其實四不象
一方面唔會完全相信西方嘅基督宗教，康德，效益主義呢類倫理主義
另一方面又唔會相信傳統儒家哲學
只會相信民間信仰/佛教/混合出黎嘅慨念
報應

騙徒：我憑自己本事呃返嚟

我用實力呃翻嚟 係自己嘅本事

講呃嘅話一定有地產商份，驗一驗就會發現層樓啲手工差到

身邊見唔少 細呃就倫敦金 保險
大就納米樓 見住香港後生仔同家長
因為個樓市恐慌性入市加按自己層樓比仔女
真係擔心佢地 一切都係中國人既本性
鐘意呃呃氹氹走捷徑 比人呃同呃人都係
研發技術又好 想致富又好

因為呢個世界係無報應

賣料狗笑而不語

仲信惡有惡報?

你老母律師收人幾十萬一堂又心唔心安理得

佢地洗晒腦定義係班受害人問題
呢到好多人都係咁

無犯法點叫呃人

講緊商業世界賺錢嘅手法就係靠包裝 撇除成本後加啲莫需有嘅gimmick去賺錢

姐係我拎粒鼻屎出嚟 吹到佢係獨一無二 有乜乜chemical食左會好健康 然後tum你買1000蚊一粒 有人接受咪有市場 一個願打一個願捱 你可能覺得冇問題 但講到尾只係佢呃人嘅手法高章啲

而倫敦金果啲係靠法律 姑勿論個agent點傾返嚟 個客簽授權書就等於佢接受左俾錢買agent嘅專業知識(雖然係冇知識加嚴重overpriced) 不過兩者都係靠sales/agent包裝成一件貴價商品 你俾完錢清左至知肉赤

仲信e個世界有報應?

30歲（破產）

遲早搞獲大既比人報復

係叫其他人老實 然後方便自己呃錢

真正靚料睇過 想知咩叫高級design

巴打去開邊度買西裝?

我去買blazer 喺貴果啲brand睇一皮鬆嘅unstructured款 佢同我made in hungary仲要polyester lining 然後著出嚟完全冇unstructured 果種feel

但我去搵細舖tailor 唔洗兩皮已經攞到意大利料 靚filling bemberg silk lining 仲要著起襯Spezzato係sharp嘅 唔通你所講賺大錢果啲brand嘅“高級design”高級到用垃圾料都好過著tailor made?

bam

乜保險同倫敦金唔係個客自己拎起支筆簽? 有人拎支槍逼佢簽? 不嬲簽野都要睇清楚啲terms 人地講兩句就俾錢證明佢唔係精明消費者 同街邊啲MC人鳩up兩句 啲呀婆就以後執到寶 舉哂手搶件垃圾一樣

根本唔同講法，呢個明碼實價

睇開couture 西裝冇留意
不過polyester分好多級啦都
08-09 Alexander Macqueen
近近地既話17ss既chanel都夠高級
用料既話其實真係高級既布係好撚費
閒閒地千既二千蚊yard
西裝我唔知啦
chanel賣衫其實就算幾皮野一件都只係夠維本

你鬧依班人不如屌鳩啲地產佬

講真股票市場咪又係呃灑散戶D錢

其實你識唔識架
梅艷芳講到明唔比錢梅啟明架喎，乜撚野合法繼承人？

所以車房咪比人仆

推銷果陣提供失實資訊
簽完就話對方自願簽署關人撚事
咁倫敦金都無事啦

倫敦雞表示：你唔貪我又點呃到你

梅媽要比你吹得佢漲咩
真係好笑 周街二世祖敗家唔見你出聲
個廢老半隻腳入棺材 報紙佬寫兩寫 你就追住黎咬
唔講以為筆錢你都有份

厄到係我嘅本事

樓豬你講緊李嘉誠定巴菲特，唔呃點發達，有得呃我都去呃啦，過左海就係神仙

講呢啲

經驗分享

大部分成日籌款既機構都係
好光明正大咁搵人笨
但又好多豬賓周捐錢

真

有時我都唔係好明點解啲人做壞事可以咁心安理得
以前都仲會呃自己話世界係有報應既，不過後來大大下就知道報應只係自我安慰，衰人依舊過得好快活

人有多大膽 地有多大產
香港最少都有700萬人係咁既心態

我個fd 靠呃人錢叫做搵到下
之後成日起fb post人生哲學大道理
我早排想買隻撈玩下 仲笑9我 啊邊個而家都想買撈

不嬲唔信報應
不嬲唔信比天收

有幾個倫敦金/保險
都係身體出大事
得返半條命

搞到內心有啲動搖

咁外國有冇法律㗎？

咁你就要祝福佢啦

我日日都話華人社會從來只係得偷呃拐騙，只係總有柒頭成日講亞洲人道德較高，每次聽到真人唔笑狗都

係連登仔先信童話故事
大把野水你入局啦
d it/ 創新 project咪又係咁
果d月供股票又係
腳踏實地搵到錢真係話你戇撚鳩